狗 ᵕᴥᵕ

ᵕᴥᵕ 狗公ffffl you

bincuᵕᴥᵕ

左邊係樓主

隻肥雞is uᵕᴥᵕ

樓下係雞

樓上係厹